莫雷諾說，這位少校告訴他，他把他叫到警察局是為了“提醒我，我可能會因出版出版物而面臨四項指控”。 古巴當局威脅要逮捕LGBTQ活動家、記者邁克爾·k·拉弗斯，2020年9月17日，華盛頓刀鋒報 
 禁令禁止個人與警察認為是幫派成員的人接觸，即使他們都沒有犯罪記錄。 當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了傑米·威爾遜，2020年9月15日，聖地亞哥之聲 
 洛森說，目前還沒有確定下一任警察局長何時被任命的時間表。 由於社區問題，Oceanside正在重新考慮其警察局長的招聘過程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 最近幾周，Nucci一直在採訪那些收到罰單的人，他們都聲稱自己是在說了一些冒犯警官的話後被記錄下來的——通常是關於警察的，有時是私下裡對自己說的。 晨報:惹警察受罰聖地亞哥之聲2020年9月10日聖地亞哥之聲| 
 在這兩起案件中，警方似乎將法律的運用範圍遠遠超出了其預期用途。 那些因煽動語言而被罰款的人說他們唯一的罪行是反擊，凱特·努奇，2020年9月9日，聖地亞哥之聲 
 警方告訴美聯社，他們帶著槍出來了。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 塞納-馬恩州議員伊夫·阿爾巴萊洛(Yves Albarello)表示，槍手告訴警方，他們準備“以烈士的身份犧牲”。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 史密斯以警察的身份和在9·11事件中喪生的莫伊拉·史密斯警官的丈夫的身份參加了兩場葬禮。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 但除了卡通的放克風，還有一個真實的故事:一群邪惡的豬代表了警察的殘暴。 “黑色炸藥”呈現警察暴行:音樂劇|立體聲威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 他說:“《瓦茨奇才》不僅僅是關於警察的暴行。 “黑色炸藥”呈現警察暴行:音樂劇|立體聲威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 如果只有麥克一個人，他會在太陽落山前趕到驛站，因為騎警騎的是精選的馬，是錢能買到的最好的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 碰巧的是，我在那些警察哨所呆的時間不夠長，還沒有熟悉每件事的專業術語。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 阿里斯蒂德拿起它，開始跳起舞來，向看不見的警察揮舞著拳頭。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 “說你比警察更有見識，那是一種可憐的恭維，”老太太說。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 一個像阿里斯蒂德那樣缺乏想象力的人會立即把他的發現告訴警察。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克